港父以家日日係屋企做gym 準備約班死獌狗出黎決鬥

老闆話我日日收工係屋企做gym 搞到日日返工腰酸背痛影響工作效率

明叔 熊餅知驚未

出黎比人圍嘔？

我一個都打死佢

佢做到腰酸背痛 應該bulk左好多

條傻鳩係呢個post以一敵百

佢係咁 死都唔肯認低威 衰左無野講都要夾硬講

明叔佢都打唔贏啦

明叔仲讀緊中三

廢老點做都係廢老

手臂幾大隻

佢都唔出戰，我點打贏佢